救助 口腔里突然生呢大粒野

話說小弟岩岩食完晚飯，
冇幾耐就feel到口腔入面有啲野，
點知一去照鏡就見到咁（左邊果大粒野），
請問係咩事？係咪太熱氣？呢排食好多炸野
救助 好驚

黑色果大粒

Rip

血瘡，樓主RIP

早幾個月試過 大粒過你
刷牙唔小心整爆左 之後過左一兩日就無事

癌症先兆

有時唔小心咬親但層皮未損會咁
多數搵野吉爆佢 過兩日就冇事

唔該哂各位
頭先食旺旺唔覺意整爆左
而家變到好細粒（但仲係度）
即刻狗衝落街買涼茶先

里你老母